[CSL]苦主請入

有冇人同我一樣 係CSL 比曬$ 訂咗iphone 12 pro 超過一個月 到而家仲未有機拎...

而Apple 已經可以walk in 入去買了

間間電訊商都係咁

剩機定上台？
剩機有得訂？門市話一定要上台

我諗佢哋hold哂貨迫人上台出機

分明係hold晒機比上台客
有機都唔比你

Diu....琴日打上去問 仲係話未知幾時有。中伏！